【懶理被連環割席】譚詠麟上大陸巡唱賺人仔 滑倒跣低扭傷手

在香港樂壇屹立多年的譚詠麟，早前因為出席撐警集會，引起大批市民反感，更被部份歌迷離棄，毀爛珍藏唱片跟偶像割席，甚至傳出新景園拒阿倫入座風波，最近連阿倫常去的食肆，包括華星冰室、蘭芳園、大中華都表明跟阿倫無關，避免殃及池魚。
不過，阿倫懶理被連環割席，繼續活在自己的世界逍遙自在，日前上了舟山舉行巡唱賺人仔，連日都在微博報告近況，今日近下午1時，阿倫上載身處健身室的相片，留言：「今天遲了些許。」有眼利網民發現他的手臂有一個紅印，留言問：「見你的手臂好像做完拔罐，有沒有大礙呀？」阿倫回覆：「這也給你看到了，是在台上用力揮手過度扭到了！」
之後阿倫又寫一條微博，貼了6張做完運動後的相片，滿頭大汗，頭髮又濕又亂，阿倫寫道：「這手扭到的原因，是舟山演出時台上毛毛細雨，沒多久便滑了一下，之後下半身不敢太大動作，惟有上半身大些動作搭夠；但台面實在是太滑了，像踩雪屐一樣，戰戰兢兢直至完場。」不過，阿倫指自己昨天去了拔火罐後，情況已好了很多。

報應，太少

收住d息先

用力揮手過度扭到

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

要再多啲

好白痴

你隻死仆街仆撚死你呀

特別報導：譚詠麟最新嘅投資令各專家無語，各大行無言

幾時同劉馬車拍翻條片

佢真係好撚on 9

垃圾雞蟲廢老